求人聲貼耳earphone

預4k以內budget , 用緊onkyo dpx1, 平時主要聽r&b
煩請推介

IN EAR SD2

Beats世界第一

想請教下sd2s嘅分別係咪淨係細啲？

M9

係 SIZE不同

二手fitear tg334